\section{Descrizione generale}
Come già accennato nella sezione conclusiva dell'introduzione, in questo capitolo si tratterà di come jMAV si inserisce all'interno del suo contesto applicativo e quali sono gli obiettivi principali che esso si pone. Vengono inoltre incluse le descrizioni degli smell rilevati e delle metriche utilizzate per raggiungere tale scopo. Viene infine fornita una descrizione delle tipologie di utente previste e dei casi d'uso. Infine si elencano le assunzioni e si descrive una serie di possibili sviluppi futuri.
\input{product-prospetto}
\input{descrizione-metriche}
\input{descrizione-smell}
\input{caratteristiche-degli-utenti}
\input{product-functions}
\input{use-cases}
\input{assunzioni}
\input{sviluppifuturi}
